關於upload相一問

新手撚
每次upload返d相上電腦，個品質都會唔同左咁，例如影個陣有改過白平衡，up上電腦之後就冇左個效果咁 ，同埋有時原相down左落手機想po上ig story之類佢就話處理唔到。。有冇人知點搞？

可能你電腦廢

係咪影咗raw檔？唔想煩就相機set返影jpeg

我都唔記得我set左去raw檔 唔該曬